[緊急尋人]少女疑行山失蹤6

推

幫手推一推郁佢先

希望下次爆post之前可以搵返

ZELLO 頻道:

香港免牌照無線電頻道 (頻道 - 九 ) (頻率 409.850) 為緊急頻道通信

✖️✖️麻煩大家未經FC 請勿上post造成更大混亂🙇🏼‍♀️🙏🏻
TG:

⭕️家屬方發佈消息：
4/18 1045 再一次多謝大家既熱心！由於現場搜救人員以及自發搜索山友人數眾多，警方及消防呼籲未上山既朋友暫時不要上山。山上面既朋友請注意安全，多謝大家！

4/18 1030 各位早晨。
暫時依然未有妹妹消息，搜索依然進行中。但搜索地方難以步行進入，所以會同時以直升機吊搜救人員落去。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
鵝肚棧道中段發現同款同色帽
時間: 16號出post連相但有cm反映最早發現為15號
坐標: 22.339112,114.2233728

鵝肚棧道近自殺崖壁發現一隻同款同色鞋
時間: 18號零晨0159
位置: 帽附近10-20米範圍 (家屬表姐確認)
物資補給
1。物資車: 飛鵝山1號 (家屬位置)
2。迷你物資站(水，食物): 百花林入口
3。迷你物資站(水，食物): 三峰廟前樓梯 ()

上山人士請以zello作溝通工具()
航拍小隊

GFS Tracking

失蹤人士懷疑身處路徑極為危險，新手或單獨人士切勿上山，建議上山人士多人一組及帶備合適裝備

當事人電腦曾瀏覽路線

PSHK直播

相關新聞：

TG:

希望今日搵得到

人冇事

其實有冇啲正常少少嘅分析討論
一係就假膠 一係就占卜塔羅

你占唔係問題
占完個結果係叫人唔好信fake news
我睇完唔知笑定喊好

唔差在信埋動物付心

=====1413====
直升機離開

=====1405====
發現有搜索犬協助
（終於出動）

====1346=====
直升機再次到場

====1255====
發佈會進行中

=====1212=====
義務搜救隊已安全下山

======1207=====
消息指之前發現的風褸同背包
不屬於石小姐

=====1158====
快將有發佈會

===1101====
民安隊繼續搜救中
==========
之前某帖已叫停及刪除

➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

======01:37=======

避免好難爬文先後次序

請集中在此作任何更新

=================

====0205====
發現帽子處500米範圍內
找到S品牌鞋（一隻）
奇怪的是鞋帶似係「解開」
或是太大衝力甩下
============

=====0215=====
煩請集氣加油請到另一帖
=============

======0313====
仍未見獵豹直升機折返
（約0146離開）
==============

======0355======
未有任何新消息更新
家人指消防暫停搜索暫未撒離
有四Team山友繼續上山揾
天漸光會有更多山友出動
================

======0422======
小弟稍作休息
未必可以即時更新消息🙏
=================

轉載

開左兩個（6）
推邊邊

就快天黑 希望手足們平安

呢個post早D 推呢個

//FB Group 有人表示15號 1745-1815揸車喺飛鵝山見過一個女仔好大霧中行過，但唔確認係咪事主//

唔反對占卜
但你fake news果句我都認同

有兩個6

聽話山上面開始起霧

人地都係好意啫

有冇人記得柚木巴打個po 係咪都咁多人特登影響正常討論？

消防自己都買咗航拍，佢覺得有需要自然會用

好意做冇意義之事

有兩隻五毛

時序呢家得3點:
15/4 10:30 離開石硤尾南山邨 (source: 狗)
15/4 15:09 飛鵝山道一號落車 (source: tg group)

17/4 08:19 電話係新蒲崗 (source: 扑咪狗)

而家兩邊（6）都有人更新，有人推
好混亂

係，推邊個好

唔係電話係新蒲崗呀，係新蒲崗個站收到佢電話訊號呀
唔好再俾狗耍啦，有心搵唔會只係查一個半個站架
狗詐唔知，唔想做野咋

1.行動網路訊號追蹤——基地台
在現代行動網路中，只要行動電話開機並有註冊網路，電信商就可以計算特定使用者行動電話的所在位置，稱之為三角測量（triangulation）。由於行動網路建立的方式，電信商才有能力這麼做。

其中一種電信商可以做到的測量方式，是先檢查不同基地台所觀察到特定使用者的行動電話的訊號強度，再依此計算出行動電話的所在位置。電信商計算出使用者位置的準確性取決於許多因素，包括電信商所使用的技術，以及他們在一個地區有多少基地台。通常定位在城市街區層級較準確，但是有些系統定位的準確度會更高。

Push

呢邊好似正常d，多d資訊同update
條數字撚係另一個post

[緊急尋人]少女疑行山失蹤5

#935 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都想講佢真係好撚煩，講嘢又膠又無point

放車cam啦！

以下係今早對飛鵝山影既相同片，如果各位有時間既，幫手睇睇有懷疑既地方🙏

原檔：

如果各位有相既話，不如都統一放埋一齊，方便大家檢查

註：所有飛行都在無直升機時進行🙏

真，班狗仲未認真查
暫時主力應該繼續係山搵人吧

如果條女真係碌左落山
係正d角落位或者草叢入面
真係好難搵到

基地站不嬲唔可信，靠佢對鞋做中心向外搜索重好，除非真係咁多陰謀論

push

有冇機會係畀ii個啲追
想除鞋以免畀人跟到
除咗鞋之後發生意外(碌落山)

碌落山嘅話肯定走唔遠，但而家感覺佢出意外後係走咗一段路

嗰次咪只係求其搵到大鴉州有囉
嗰次人地家屬有GPS track都唔做野啦

正常唔係電話signal跌到只用到2G，根本夠做定位有餘
3G, 4G再上5G全部MIMO，要食幾個站，點會只係話一個站收到

想問下啲ii係求財定點？

你睇返佢啲論點 全部都係垃圾黎

再對上一位絲打既占卜就真係好意啦

Who knows

咁正常求其跳入草叢已經得，唔需要除鞋

會唔會係怕有聲？
除鞋可以就到力，細聲d

但其實都未必關ii事

但佢又除褸又除鞋
似想避嘢/低溫症
低溫症個邊又好似冇理由要除鞋

咁又真係無咩實質作用佢都虛心請教嘅同另外位sis

ii個類啦
都可能係唔知見到啲咩
但靈異嘢唔攞出嚟推論啦

又一個唔知真心膠定假膠
ii貪飛鵝山有寶，特登穿過西貢爬上交通不便，五百幾六百米既山劫財

無除褸
現時只搵到鞋同帽

hello, 推下呢個post先

Sor
今朝追到一半都冇追

老實講 放工練跑咁多年 有清晨有夜晚
真係未聽過同見過有ii

求財求色求肉

但呢兩年啲行山客多到ii都驚左，有既話應該晨早比人發現

咁追黎為咩？

真係偏僻位多數要靠味先搵到 希望冇事啦

連登仔啲推論真係好笑，講下廢話咁又推完幾個POST。

唔係靈異
我指佢可能真係唔係避緊任何野
因為除鞋真係太多可能
例如佢扭傷左，除鞋望下
然後就發生意外

利伸：我都唔係想屌佢

純粹想叫佢po 之前睇下自己up乜先
尤其依家唔係講感情 係講人命

咩group
link pls

嗯，我都同意呀！

除鞋都可以袋背囊，佢咁樣做代表一係佢神志不清，但第一晚未必會咁快有依啲徵狀

所以我估佢對鞋係尋晚除

連登都係討論下啫
都無人期待真係會幫到手既

如果咁講
除鞋之後都應該有個動作令佢要郁
企係度除 再失平衡？
但咁應該好快搵到

屌有兩個post 呀

話係ii既有無腦
自從肺炎之後山上逼過mk走上山貪易俾人發現咩

距離日落淨返好少時間

咩山啊 ii

流浮山咩

寧願信係香港人都多過ii,最近咁多凶殺案都香港人嚟

終於講咗呢個重點
大家麻煩block block 嗰個數字人
Consistently引戰同埋低質素評論

其實係咪真係無機會自殺？
如果係自殺，除鞋再亂行到無人搵到，好似講得通好多

靜啦塔羅

手機訊號嘅最位置，同發現女事主行山鞋嘅地方都相距好一段距離。🤔🤔

#石樂蕎失蹤
【行山鞋遺飛鵝山 手機最後訊號昨晨新蒲崗出現】

【飛鵝山尋獲漁夫帽行山鞋 搜救隊山上發現背囊及風褸】

【家屬網上呼籲 群組200多人響應 民間搜救隊自發通宵上山尋人】

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 8折全年睇《蘋果》即慳$121！
現有日費訂戶亦可轉訂：

都可能 對鞋咁樣除法

摺柒彈開啦

OK,一於咁話！

自殺一定係吊頸唔會跳崖

之前係咪有人話落山落到一半 百花林附近聽到哨子聲

離自殺崖好遠喎

真心求問點解
我地又唔知佢點諗
再者，佢搜尋過點去自殺崖
佢可能真係想跳崖自殺

就算ii 上左岸會唔會咁ON9走入九龍呀
我留係船灣西貢流浮山唔好

直升機係機場又出發

from tg
22.3398726, 114.2237655 今朝聽到哨子聲坐標 哨子GPS位置近山腰
22.338348,114.222816發現鞋位置

塔你老味咩

或者石小姐好似丁善彭咁，過幾日後結界度出返嚟未定。

你都幾撚on9
塔乜春

跳崖一定會有血然後會有陣味，正常用狗去搵都實搵到，一係佢係尋晚跳唔係前晚

以依家既行山潮流黎講
天晴既話 平日下午4點個陣 飛鵝山南線每日大約有 20-30人 星期五更多
飛鵝山道 扎山道 沙田坳道早午晚都好撚多人 行上行下呀婆拉車仔裝山水
大霧既話 平日飛鵝山南線都有1-2個行

我見fb啲相有出動到狗應該無咩血，如果唔係應該已經搵到

所以可以排除佢係跳崖

都係個句 塔羅唔係問題
但柒同馬後炮就建議收返埋先

唔係喎
香港警犬好似無做血跡搜索訓練
血跡搜索要專門訓練
再者呢琴日落過雨，又係山入面
警犬聞唔到唔出奇

假設佢除鞋，再跳崖，跌左入某d角落
好似成件事通d

推番正常Po

但都唔會係除鞋即刻跳，正路鞋嘅附近都應該搵過晒

車去可以去到最頂係邊度先?

On9 拉

阻撚住我睇連登

block我咪睇唔到依個po

如果係跳崖好快搵到，因為能跳既位置唔多同距有限，呢啲探索隊一般都搵左先，所以自殺既機會好微

純推理 冇證據
我睇返佢睇過嗰條行山路徑片
片主係經過自殺崖之後繼續上飛鵝山頂
其實有冇機會係石小姐嫌對鞋太廢除咗落嚟
繼續向其餘嘅路段行
然後失足

所以有機會其實唔喺而家嘅搜救範圍內

你當我係CCtoy班傻仔咩

除鞋跳崖呢樣嘢根本唔合理
邊有人要死仲諗著唔著鞋

你唔會除完唔拎返走㗎嘛
除非佢地除低想坐陣
嗰下失足

由佢除鞋嗰陣一定精神行為有失常

所以佢應該係由上山隔咗好耐時間先咁樣掉咗對鞋

咁佢失足完你會覺得佢向下走定向返上面走?

下

唔好痴線 對鞋廢極都有保護 你會唔會赤腳行？
除非對鞋爛左/扭親
扭親如果佢有知識就更加唔應該除 反而要扎緊鞋帶佢
就當佢無 咁除左落黎佢應該都唔會再行啦

真心 離遠望到咁
都唔會想去爬
逼於無奈既話 去都要日頭加一大班人加專業救生繩鄉實先肯去
夜晚加一個人，會唔會太勇敢

搵返未？尋日先報驚？

未

又講得有道理
佢除鞋亦都證實佢喺呢個地方徘徊過
睇條片除鞋應該繼續行唔到
除非佢勁戇鳩

tuu

我估係第二晚除

有時覺得時下年輕人好任性，成日嚮危險邊緣游走。
希望條女仲生存緊。

講番件事
啲狗做野真係好hea
之前咁多單手足遊行 貼張紙你都拉到
又追八達通又睇哂閉路
除非佢用散銀答車
唔係你由佢出門口keep住睇閉路
已經大約知佢當時離開屋企著咩衫
用咩背囊
然後跟住張八達通睇哂佢最後係邊用 邊到落車
估到係咪上左山啦

當時大霧地濕加就天黑
位置又唔喺山腳

對鞋再跣 一個正常人都唔會選擇呢個情況除鞋行

除非係好耐無著嘅鞋 行行吓甩鞋底 但被迫除
但佢呢對唔似

係囉 啲狗 hea 做

除鞋休息都有可能 不過如果係咁 應該已經揾到佢

不嬲㗎啦，重有飛曱甴又係好hea
成件事得民安同消防有做嘢

講真如果咁就搵唔到
啲手足駛驚比人拉咩
上一上山你就搵唔到啦

呢張gif邊個整出黎

咁被其他人除
再運o黎呢個地方亦有可能o者

真心想問搞到咁
都仲係靠屋企人搵下佢唔見左邊件衫黎推斷佢衣著
係乜撚野事

咁其實應該睇指紋，本身驗指紋又唔係複雜嘢

爛鞋都唔會除 睇相見到個鞋底仲係到

就算除鞋都可以放入袋帶走，帽就更加冇理由唔係放入袋而係直情唔要

個袋同頂帽唔係佢㗎

其實靠家屬嚟認準唔準?

帽唔係家屬認左係佢架咩

咪妖言惑眾啦屌

警方到捷景工業大廈調查暫未有發現

不過警方淨係承認咗對鞋咋喎

好奇一問點解tg 討論主要講獅子山

想問下點確認佢係一個人行山?

對黑警唔好咁大期望
但話說，搵到鞋，證明至少曾經出現過係個到
除非真係有人打刧佢，再帶對鞋上出棄置
而家差在條女有無離開過

有冇link？

應該純粹推論黎 靠佢周邊朋友既口供

但本身佢同屋企關係唔好?

不過獅子山唔係未有網頁紀錄個陣 靠伯母印象估計嫁咩

點解一個女子失蹤都引起咁大迴響

唔知 點解咁估
不過我諗出街我家人都未必知我着咩

夠神秘咪大

香港多人行山

佢藍剔都唔理屋企

其實個group入面有幾多人行過相關路線
我剩係見到某幾個人係到瘋狂9up
真係有用線索都比唔到
玩緊偵探game咩

事主其實冇講佢當日行邊度，
只係前一日同屋企人講有興趣行獅子山，
所以失蹤第一時間係focus 係獅子山

最尾有人係飛鵝山發現頂帽post上fb，發現到係同事主同款，
同埋再揾到事主YouTube紀錄，大家先知應該要搜飛鵝山

之後搜出行山鞋，就更加肯定佢係去咗飛鵝山

睇完唔覆 可能係果下件事無急切性覆
或者係攰 唔覆住
點就咁推論到唔理屋企

可能只係唔洗覆既msg
例如 人地覆佢ok 唔通佢又覆ok咁咩

仲要唔靚

睇依個講似乎唔係墮崖

夠神秘

我知啊但見佢地諗法係再由飛鵝山行左去獅子山
我先諗緊係咪miss左咩資訊

mean啲講 因為星期5 個個都得閒
又係後生女性
如果平日中年男/女人 啲noise應該keep唔到

結論係一個人行山唔見左搵唔番呢個risk自己bear番

話去獅子山應該係呃下屋企人
話晒同屋企人講自己去自殺崖一定俾屋企嘈

咁新聞又話佢手機最後發射訊號係喺太子工廈？

似係有心擾亂

都岩 咁樣即係一早預左去行自殺崖
事前就講獅子山 fake左家人 費時第日去行山 佢地會擔心

都係啲神探嘅假設

依個唔重要，本來個位置就唔可信

係接收

有人話想聯絡事主家姐傾下
但如果唔係見過事主/提供到有用線索
搵黎做乜 人地都心急如焚
仲得閒同你傾計講啲無厘頭野咩？

就快又入黑

哨子聲範圍反而無咩人講 岩岩先再提起

啲狗又hea做
要搵點會搵唔到
搵手足就咁快

我都覺得奇怪
咁多失蹤案點解呢單個迴響咁大
諗唔明

回港易

Power of Social Media
再加冇乜大新聞
另外件事有少少懸疑+搵咗好耐

天時地利人和

有範圍+搵到佢既物品
同埋就過黃金72

唔小心笑左

就黎入黑啦

有人講話隔左個山脊 唔係呢邊山壁

今日18:45日落

最新更新係直升機落左吊繩

願平安

好似話落緊板

落板應該算係好事

東區醫院停機坪有救援人員
應該係搵到

Lm

而家係咪冇晒直播？

搵唔到有

平時睇cam 點blackbloc 點都搵到，今次行山look 話搵唔到

呢到係咪d人講既直崖？

似係

====1738=====
凹咗落去的位置
似有發現（有相）

======1724=====
直升機再到現場
似有新發現

====1605====
小弟稍作休息及食少少野
有重要更新再通知
============

=====1413====
直升機離開

=====1405====
發現有搜索犬協助
（終於出動）

====1346=====
直升機再次到場

====1255====
發佈會進行中

=====1212=====
義務搜救隊已安全下山

======1207=====
消息指之前發現的風褸同背包
不屬於石小姐

=====1158====
快將有發佈會

===1101====
民安隊繼續搜救中
==========
之前某帖已叫停及刪除

➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

======01:37=======

避免好難爬文先後次序

請集中在此作任何更新

=================

====0205====
發現帽子處500米範圍內
找到S品牌鞋（一隻）
奇怪的是鞋帶似係「解開」
或是太大衝力甩下
============

=====0215=====
煩請集氣加油請到另一帖
=============

======0313====
仍未見獵豹直升機折返
（約0146離開）
==============

======0355======
未有任何新消息更新
家人指消防暫停搜索暫未撒離
有四Team山友繼續上山揾
天漸光會有更多山友出動
================

======0422======
小弟稍作休息
未必可以即時更新消息🙏
=================

加油

希望快啲有好消息

直升機唔係向東區醫院方向飛行

直升機唔係去緊醫院

返咗灣仔

01有直播

=====1751=====
據說初步證實係石妹妹（昏迷中）
(有相）

====1738=====
自殺崖對落凹咗落去的位置
似有發現（有相）

======1724=====
直升機再到現場
似有新發現

====1605====
小弟稍作休息及食少少野
有重要更新再通知
============

=====1413====
直升機離開

=====1405====
發現有搜索犬協助
（終於出動）

====1346=====
直升機再次到場

====1255====
發佈會進行中

=====1212=====
義務搜救隊已安全下山

======1207=====
消息指之前發現的風褸同背包
不屬於石小姐

=====1158====
快將有發佈會

===1101====
民安隊繼續搜救中
==========
之前某帖已叫停及刪除

➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

======01:37=======

避免好難爬文先後次序

請集中在此作任何更新

=================

====0205====
發現帽子處500米範圍內
找到S品牌鞋（一隻）
奇怪的是鞋帶似係「解開」
或是太大衝力甩下
============

=====0215=====
煩請集氣加油請到另一帖
=============

======0313====
仍未見獵豹直升機折返
（約0146離開）
==============

======0355======
未有任何新消息更新
家人指消防暫停搜索暫未撒離
有四Team山友繼續上山揾
天漸光會有更多山友出動
================

======0422======
小弟稍作休息
未必可以即時更新消息🙏
=================

希望無事🙏

Good news! 希望冇事

希望佢撐得住

環保Post

自殺?

推呢個

撐住啊

正視聽民安隊搵到個少女，唔關消防事
紅衫係民安隊（MSAR),藍衫係消防
事件終於告一段落

LM

你係搵到佢個位？

收皮啦五毛

呢啲野唔得閒開玩笑

民安隊好西利

又加人工

記者引述消防消息指 傷者仍有脈搏 昏迷 身上冇重大傷痕

希望人無事

咁應該有救 如果嗰啲哨子聲真係佢吹

咁你聽返黎即係二手啦

因為冇收到order，又冇功，升唔到職
蛇下王咪算囉班垃圾

因為大家都係香港人
大家都有愛

過咗身？！RIP

搵到石小姐嘅位置最後真係喺對鞋嘅上面

加條毛，每年紀律部隊預算佔得1%

不過最緊要搵得返

Ps: 睇隔離講㗎咋

rip

RIP

其實佢呢個位同佢對鞋個位近唔近?

呢個姓李架喎？

身上冇重大傷痕 , 但又話遺體? 身上冇重大傷痕唔係話要入院搵醫生證明先可以當走左咩

真？ 無睇開 Facebook，但個人姓李？

石妹妹安息

表姐

話係家姐個朋友幫手搞，佢負責對外，家姐對內

岩呀，但無睇開 Facebook，希望有人解答。

放流料既話就收收皮先

我比較想知兩隻鞋係同時間搵到定點？
一開始就話搵到一隻鞋，另外果隻再過一段時間先搵到
即係兩隻鞋唔係擺埋一齊
除非果陣好大風吹走左隻鞋，正路要自殺，對鞋點會分開除？

噢......RIP

d人話係宜個人係表姐……堅定流

佢有keep住係gp update
管理員
應該係真

唔知，等主流媒體公佈。

希望係流料

個page admin，應該唔會流

即係鞋同人係差唔多位置?如果係咁多數係佢自己掟對鞋出去想話比人知

應該撐咗好耐

真
唔係澗唔係濕石，對所羅門衰極都咬到地
加上現代人赤腳行幾步都頂唔住啦

係我講得唔好，但搵到就算啦，辛苦晒咁多位救援人員

有道理
頭先我睇錯左做搵到石小姐個位置係搵到鞋位置既下面

石樂蕎家姐係呢個
你呢個post邊度cap返嚟

但頭先搜尋過呢個人名, icon係唔同又係新加坡人+男人。

睇啲唔睇啲 你cap呢個post 碌落一格
已經有家姐quote個issachar lee 講自己係家姐朋友段嘢

你張相個group頭像咪姓李果個囉

問清楚都係fc姐
咁的確好多人當咗admin = 家姐
而個admin係男人名

唔係好明電話signal 果度？ 個電話係咪俾人執左？

6個POST我冇追哂 但而家發現之前班神探提出既疑點99%都係9UP

ii

呢邊正常咁多 另外個post成班痴線佬咁

已經廢事睇

你唔係現場搵證據根本就冇可能100%推測到當時係咩情況
連對鞋邊度搵到都冇確切答案

醫生才可以有資格去 certify

朝早支01 七撚咗次。

大家用下腦去處理。

慎防fake。news

Rip

有線同oncc都出左證實不治
仲要拗咩呢？
RIP

岩，就算冇心跳呼吸脤膊，冇醫生certi就唔係死
搵到方法永生了

死左
RIP

唉 搵得返已經感恩
R.I.P.

岩呀最緊要乜撚都要加句fact check
再型d就用縮寫fc
咁就代表呢d傻西好聰明喇

now都出埋喇

唉。。。 RIP

fake news黎架知唔知

要自己去醫院問啦咁

一日地府未宣布死訊都係fake news!

係石小姐？

rip
已無法知道真相

block鳩戰引戰狗啦 仲覆

報佢過左身 就係引戰狗
好喇叫人唔好信fake news 要fc 又引戰狗

無人可以解釋點解對鞋會除咗，頂帽又徐埋，相信有可疑

搵埋背囊睇下有無遺書好過

又要交俾連登啲神靈讀心神探

邊個咁勁搵到佢

有冇嗰d占卜comments 睇返